而家仲有冇機會買得翻dse既paper

之前7月已經買左2份paper 過左一排突然想買翻自己份中文卷二打j 想問下而家仲有冇機會去eaa買翻

銷毀咗啦

認真？

通常9月中就會銷毀